雖然我係P牌......

行動最實際

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

甴近平